今日我生日

求句生日快樂

食旺仔牛奶糖

生日快樂

生日快樂

恭祝你福壽

我前日生日

生日快樂

笑乜嘢啊你？

多謝大家
我愛大家